Title: Heute mal wieder aus der Abteilung  Fernweh...
Date: 2012-04-26 10:02
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: arestlesstransplant, fernweh, photography, surfing
Slug: heute-mal-wieder-aus-der-abteilung-fernweh

![IMG_4729]({static}/images/IMG_4729.jpg)

Heute mal wieder aus der Abteilung "Fernweh". Foster Huntington kündigt
seinen Job um sich von seinem Geld einen alten VW Bus (\<3) zu kaufen.
Nun fährt er durch die Gegend, surft, erlebt so einiges und vor allem
fotografiert er sehr viel. Ist das nicht der große Traum den er lebt?
Mein Traum zu dem ich einfach zu feige bin. Ach ja...surfen kann ich
nicht...noch nicht...

Es lohnt absolut sein [Blog](http://www.arestlesstransplant.com/) "A
Restless Transplant" zu lesen...

